真心求教有沒人識係MacBook 用夜神模擬器？

想問下mac版點更改手機型號？
設定唔見有
感激